一句講哂 啲狗唔反對你遊行 就係因為準備好大圍捕

全部都係個局嚟
人哋部署好哂 去就即係送頭
啲狗喱家笑緊你班傻閪仲走入去咋

邊區有不反對通知書
就去另外十七區

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

岩呀
其實根本外國記者已經提晒水今日係局...
可惜都仲有唔少人中計

屌用吓腦都知啦
屯門走得去邊

啲人就係唔信 話咩中計黨 多人就得 今日人地做到咁揚都要照去 預左俾人屌都要照講 唔係話咩都唔做 但可唔可以諗清楚先

送你老母頭送頭
手足黎架 48小時呀
新屋嶺呀
講嘢可唔可以好聽少少？

尋日仲要有人話屯門夠大唔使怕

就算係真
屯門本身好多人唔熟路
除左當區人之外其他人入去根本係高危

附近又無戰略性地點可以令黑警克制

有反對=好危險唔好去

冇反對=局黎唔好去

連登思維

咁啲手足話去既時候咪又係屌人中計黨又盛 我唔係想分化
但係可唔可以大家講野都好聽少少 你咁大隻紅字就好語氣？

你係邊個平行世界？
我睇個個po都係反對既照出

提哂水仲自己申請入新屋嶺
要衝都要醒啲㗎
去第二區衝啦

所謂中計黨其實就係較為謹慎既人
事實上之前唔少次行動都俾中計黨預測左

今日見到1點封屯門站都知要提早大圍捕
咁明顯既動作都唔作出反應？

Push

明明次次有反對只要地點岩都好多和理非

佢一定係唔記得晒好多次港島遊行都無不反對

推

今日係反對架
不過只係上訴成功咁解

封撚咗屯門站西鐵屯門公路你去得邊
上深圳灣？
定撘船過澳門？
入之前諗下點走先得㗎

唔係講笑真係有人叫人搭船過澳門

膠都廢事俾

上訴委員會咩composition呀
啲狗諗清楚係好機會一網打盡咪批囉

咁即反對定成功？

根本無路走

其實之前都有人提過
而家咁既環境
根本唔應該申請不反對

直接話行就行
不過地點唔該真係選番d交通發達，多平民遊客掩護既地方

要諗清楚啲狗嘅計謀先得嫁